覺唔覺大雄喺TV版係廢柴一個，但係喺多啦A夢劇場版就變成天才、超人、英雄，變到好勁？

重要食女

吾覺= =

證明塑造形象係好重要

又食女，靜香睇到眼火爆

你有冇睇過大雄戰鬥力分析

因為TV每一集限死咗只用一件道具，扼殺大雄嘅創意
相反電影就可以將道具發揮得淋漓盡致

胖虎去到劇場版咪又係變好人

TV版同劇場版係兩個平行世界

大雄係神槍手，tv 版都係

佢衰懶啫

TV版D角色有時好黑人憎 尤其大雄

但係佢先係大雄嘅真朋友 有睇過未來嘅大雄就知

有一集我記得胖虎幫大雄擋住班黑社會定青少年，搞到自己俾人打 嗰集好感動，而家都記得

出木杉最型

平時冇人肯同大雄玩,大雄又屎但係波胖虎次次都預埋佢,算係咁啦

諗返起全盛時期嘅出木杉同技安可唔可以打倒大雄⋯⋯

細個果陣見技安成日恰大雄會覺得佢好衰好仆街，但係大過左之後再睇返見到好多時大雄如果真係有咩事會捨身救佢嘅就正正係技安，然後依家我就開始睇好技安了

成日打大雄喎

做fd都有分上下把位既，只係要寫到大雄下把到比胖虎打姐
但係阿福真係完全唔當大雄係朋友，有事走先，利益行頭，痴埋胖虎r著數

有錢仔，個人係囂啲嘅

阿福同大雄真係冇友情可言

佢係黐都黐出木杉啦

風之使者-》傳說中既勇者，大雄

風之使者 好好睇,童年回憶出哂嚟

佢當大雄係兵啫

為咗個環

呢個好睇，嗰時睇到好想喊

有集劇場版小夫本來走咗，但最後都良心發現返轉頭

大雄條PK見到就想打

因為劇場版多數天馬行空唔同時空 根本就係發夢

大雄根本就係最仆街角色
懶 不孝 自私 25仔 見利忘義

最仆街係靜香，要大雄做狗公，比出木衫玩厭左，就搵大雄埋單

其實技安係幾好仔，雖然蝦蝦霸霸，但扮人有情有義見人地蝦佢朋友會幫手，有危險佢會行先，又孝順肯幫阿媽睇舖同幫手做野，又係個好哥哥好錫個妹，為咗個妹可以放低架子去求大雄，打波又真係有實力。

異世界毒撚主場 梗係勁

主角

咁耐都未有人貼大雄潮文

係雙方唔用任何法寶下，全盛時期既胖虎同出木杉聯手可唔可以打敗大雄？

胖虎同出木杉既強處相信大家都知所以唔講

以下講下大雄既能力
神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔

高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h

神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍)

高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿

神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚

神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法

高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院

快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力

總括以上能力，加上多次拯救地球，宇宙，大雄係最接近神既男人，究極胖虎同出木杉聯手有無一分既勝算？？

其實佢哋全部都好好朋友 只係平時 小夫胖虎玩大雄啫

有集我記得大雄胖虎小夫細個啱啱開學禮，大雄唔見咗個書包，之後唔知胖虎定小夫幫大雄搵書包 好感動

重記得嗰日好似落雨

根本就係日常生活限制左大雄發揮

即係只要係唔正常嘅生活，大雄就

大雄優點就係善良
多啦A夢大把法寶可以毀滅世界/統治世界
但大雄只係用黎做on9野